中大老年學用黎計劃控制人口？

第一學年課程特色：(1) 基礎照顧；(2)與老齡化相關議題包括心理、健康、家庭、照顧、社會、倫理、法律和財務問題；(3) 疾病管理及服務規劃。

第二學年課程特色：(1) 臨終照顧服務；(2) 老年學實習（服務機構 [社區/ 復康/ 院舍]）；(3) 政策、創新和服務管理；(4) 選修科 （學生交換計劃/ 補充及替代醫學）。

幾恐怖吓

Nursing d friend 但又唔係nursing，真係唔知定位係乜。

Pre-nursing degree

比後門狗入大學